寫低2017年5個願望 留下正皮回覆通通實現

1:存款20萬
2:買到屬於自己嘅車
3:可以搬到出去自己住
4:身體健康開開心心
5:搵到女朋友

1. 入U
2. 修身
3. 搵到興趣
4. 英文好啲
5. 身體健康

1.有女朋友
2.有女朋友
3.有女朋友
4.身體健康
5.周遊列國

巴打有女啦?

個個出街玩